$1600電個貨不對版既頭

係ig見到呢個post

見到佢整d頭都幾靚
就約左時間整

問左價

咁我都預$1000左右電頭髮所以都ok

之後去到我話想整呢個頭

佢摸幾下個頭，就話我個頭1定要焗油
太草，唔焗唔得
我就問佢焗油幾錢，佢話$600
我就諗，如果佢電得靚既話，加埋$1600都值既
就豁出去啦

跟住就開始剪髮、落軟髮、拉直、圈曲、定型、焗油
佢話拉直圈曲同焗油都會有個儀器係後面熱

之後整整下都由夜晚6點半整到11點
聽到佢地話ot啊，趕收工啊咁

10點左右就定型，定完就要洗頭，洗完頭仲訓左係到個人話而家直接搽埋焗油，用毛巾包住一陣就係焗油
我就即刻問焗油唔係要用儀器咩
佢就答我話其實無分別
實係佢地趕收工就hea整

果下我就諗，我加左$600，就係用毛巾焗果幾分鐘？？

之後佢就幫我吹番乾個頭
叫我買營養液
話我個頭唔用會好差
我都無理佢話唔要
佢就fine

電到出黎個頭係咁

完全不對版喎

訓醒仲要係咁

想問焗完油仲會係咁草咩

之後我就打俾佢問下有無得搞
佢話番我轉頭，話我無買營養液
用完唔會係咁
我想講整完果陣用完營養液都一樣係草啦

$1600電把草出黎真係好嬲！

女人錢真係易呃

絲打髮質唔好 仲敢去電髮
間野又on9拎條毛巾焗油根本無用

你個頭型咁大

屌 我以為係一個男人黎

所有喺佢ig留言嘅人，直接dm呢個post佢睇，包保生意興隆

一個西瓜形
一個木瓜形

絲打髮質本身係點架?
有無打理開?

收兵post

求入冊

做嗰個效果要夾傢小姐你自己唔識打理搵邊個剪都一樣，就好似要剪allback頭但唔識gel allback一樣

但係佢剪左一日渣wo

笑撚死
死八婆
你會唔會發現其實唔係髮型問題
萬6蚊都幫你唔到

不如你都係去返髮型師果個post到問下佢點搞
我諗普遍嘅連登仔都比唔到啲咩意見你

Btw,絲打好白咁

頭型，身型，髮質都唔同

我媽係尖沙咀D師傅黎
佢話張圖吹得直，你就唔好咁高要求lor

女人錢真係。。。。

食左大頭奶粉？

要剪草了

頭髮本身差
髮形師都幫你唔到

天生唔係麗質就唔好妄想可以整到同人地一樣

仲有
「$1600電把草出黎真係好嬲！」
呢句好有問題

本身係你個頭草 唔係人地電出黎
唔好推個責任俾人

本身髮質問題

樓主情況就係好似啲女人化妝咁
明明自己皮膚乾到難上粉
平時又唔打理生晒暗粒
以為化妝師可以幫你變到雞蛋咁白滑
仲要話人點解唔可以化到嗰個人咁樣

笑左，睇完再睇返相，屌 真係好大個頭